MacBook Air 2020 vs Microsoft Surface Pro 6

MacBook Air 2020 4核 I5 8Ram $7699

Microsoft Surface Pro 4核 I7 8Ram $7848

想問吓巴打應該買邊部好

你如果當買APPLE既錢有一大部份係拎黎買埋售後既
你會覺得APPLE好抵屌
相比起SURFACE

Microsoft qc世界級垃圾，之前買左部surface laptop 2,因為花畫面換左3次機

surface係咪仲係好食電
前幾年用過覺得好垃圾

Apple 奶共幫襯= 送錢俾中國

考慮埋實際應用， 點解唔揀surface ?

就算macbook air boot去windows
也要買macbook

surface係垃圾,垃撚圾

但Surface pro 6 係二合一 ，可以當I Pad 或者電腦咁用，唔係好方便咩

設計係好
但你GOOGLE下Microsoft既香港保養流程就知咩事
如果真係玩體驗下既 其實我覺得平平地另外出部surface go黎玩仲好

你確定i5 7699?

大專學生價 淨升I5 但諗緊升唔升埋Ram

升埋就 4核 I5 16 Ram $9049

理諗好好
實際兩頭唔到岸
要效能無效能
要續航無續航
當平版用又重又大舊唔方便
我用過攞番學用非常唔推薦

Thank you 巴打

但MacBook Air 應唔應該升埋Ram好

升啦，一萬蚊內買到高配 MacBook Air其實好抵

因為Microsoft都係𡃤共囉
天下烏鴉一樣黑

我反而上年攬住部pro6 讀master

讀到distinction
真心好用
onenote屈機

Surface pro你當係一部有touch screen又輕嘅laptop好喇

一皮不如買Asus zenbook duo